極上韓式野菜拌飯

份量勁少
自問櫻桃小嘴都3啖食完

辣得嚟幾惹味

無肉 食完覺得個人健康咗

不過俾我揀會揀返上次個屎飯

望落有D似化肥

721

有gif

gif

我植物人

有冇淋水？

你呢d死毒撚冇人冇物就係食呢d垃圾食物

邊度買?

Lm午很有米

算唔算有gif

算 10/10

其實加咗極上唔會勁啲

仆街算唔算有gif

fig

想食

ih

VA

餵狗

721 好黃